積極參與全民教育警察運動

今日係火車到有兩隻狗同車廂
咁逗下狗都係人之常情
大大聲講咗一句 社會垃圾
一句 毅進仔
兩隻狗就嚟落車
隻母狗就扮晒同隻狗同伴講
"佢真係以為我哋個個都係讀毅進"
咁冇計啦 唯有教化下你
"真係有料就唔係藍色衫啦 垃圾"
"話知你哈佛畢業咪又係守廁所"

在此呼籲 大家要積極參與教育警察運動 第一係要佢哋知道自己份工係垃圾 係人想做都可以做既垃圾
其次 將佢哋由"警察係除暴安良 維護法治" 依個誤會中拉翻出嚟
亦同時要令警察得到應得既羞辱
就好似做雞咁 做得雞就預咗俾人羞辱
當然雞係值得尊重過警察啦

注意事項:
1.香港係冇辱警罪既 但要注意用詞唔可以涉及恐嚇成分
2.係人多既地方做 如果唔係警察乜都做得出
3.警察正在執行警務既時候唔好進行干擾

啟動

7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 @ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 15:30 - 沙田區大遊行

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

除左"做得雞就預咗俾人羞辱"呢句之外
其他都同意
性工作者必須尊重

得閒用英文問路 練習下英文

係唔係姐係話本身警察內部唔讀毅進既係睇唔起毅進仔呢

我無嘢講

er... er... u walk left right left

OK! u go taxi ! taxi ah ! go taxi la

又為難人

本身就係啦
幾年前先有隻犬吠：「我degree架！」
完全感受到佢當自己係警界blue blood

相反 毅進 = 前線棄卒 日日比市民笑 比伙計笑 比上司撚

咁唔work.。。。

樓豬

推啦幫下你

無記錯，隻狗係藍衫

老婆出軌春風滿面，老公俾鬼搞埋後面
散仔記者大打出手，妻子大叫咪搞囉柚
克警自問表現出色，無奈署長步步壓迫
人妻無力兩面迎擊，督察懷中細看月色
挑釁無效遭受抨擊，藍警提早回家休息
眼見閨房不堪入目，上司力竭老婆舒服
老婆滿口白色液精，老公廁所哭不成聲
儘管頭上佈滿綠葉，何奈上司港大畢業
毅進學歷難以升職，唯靠老婆出賣姿色
難料老婆攀龍附鳳，怪責老公碌碌無用

轉眼前妻凖備出國旅行，自己卻淪為為大媽送行
細聲控訴心酸軟弱無力，大聲控告因由外國勢力

對住啲女警講
你哋仲衰過做雞

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

如果冇性工作者,好多連登仔都冇得扑野

associate degree